有無人同我一樣係黃宗澤歌迷[01]

能共你HOHO地相處

同E神同台演唱
原片都比人DEL埋

推! 永遠G CHI 黃宗澤

黃宗澤係樂壇既滄海遺珠
就好似少左方文山既周傑倫咁

岩牙清

佢首K歌之王我loop左無限次

手足識貨
E+香港樂壇無人唱歌得番D靚妹G CHI 韓歌
連歌詞都聽唔明 係沬殺緊香港文化

飛虎果首點睇

Bosch gel

咩都廢咩都廢咩都廢

呢首係咪最新...第一次聽

其實馮德倫肥果陣唱其實我介意果陣唱功都唔差
有興趣可以聽埋

祝福聲想你都聽到
我這樣討厭 他完美如此
1.5/2x 播放效果最佳

he is on9仔 !!

CHING 係金耳

this on9仔

風雨中同行發生了擱淺
彼此揭開模糊底線

早排翻睇左一次

唔通聽周柏豪咩 櫻花樹下都唱成咁

盡快珍惜愛誰
和美好風景伴隨

幫CHING

TVB收埋收埋D高質歌手唔識用人地緊係番大陸啦
睇下側田就知啦

推

能共你 HO～HO～ 地相處

日巴 我有睇開你青爐

Push 十卜牙澤